750死了嗎？

每日陰跌

我都係3個幾，可以慢慢坐，但可憐有人4，5蚊坐到依家!